8.5全港三大罷、七區集會……

罷都可以罷好多次，好多日！

//全港市民：

6月9日至今，全港氣氛凝重而壓抑。一場又一場的聯署、遊行、集會，非但沒令政府正視當前社會問題，7月21日發生的恐襲事件更顯示政府無力保護香港市民。

此外，香港警察並無保護市民，每次和平示威後都對手無寸鐵的示威者施以不合理的武力，在7月21號發生的恐襲中更沒有阻止元朗發生鄉黑暴力，行為令人非常失望。

還記得612、71 及721的時候，在後排或家中的我們絕望地看著前線人員被警察暴打，憤怒、傷心及無力感湧上心頭。然而處理警察的監警會形同虛設、被鄉黑圍毆的市民致電警方時亦只換來一句「電話未能接通」或被掛線。五大訴求未被回應，但幾十名年輕人及其他示威人士就已經犧牲了他們的大好前途；他們被拘捕被起訴，為的就是我們愛的香港。

難道我們不能為香港付出更多？

如今，正正就是和理非回報他們的大好機會：全港各行各業同心協力，齊齊罷工。

我們冒的風險比起前線的年輕人，實在小得多。

五大訴求：
一、徹底撤回逃犯修訂條例；
二、釋放所有因反送中被捕人士；
三、撤回 612 暴動定性；
四、成立獨立調查委員會；
五、立即實行雙普選。

根據<基本法>第二十七條：
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

政府一直無視五大訴求，對民意置若罔聞。因此，我們決定發起三罷行動及七區集會，務求讓政府正視訴求。是次罷工行動希望由運輸界人士發起，再到政府公務員、資訊科技行業、公共行業、飲食行業、金融機構、自顧人士等等，目的是為了讓香港經濟癱瘓，讓政府回應民意。

同時，我們亦在此呼籲所有提供緊急服務的人員於8月5日按章工作，繼續緊守崗位、服務市民。

以下是七區集會詳情：

<七區集會>
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

拒絕政府無視訴求 警黑合作分化港民
It’s now or never

We need you on 5th August

8.5三罷及七區集會文宣組啟
二零一九年七月二十八日

tg grp: @saveinghkgrp
tg channel: @saveinghk//

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

搵律師救義士

全民大罷工
唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
罷工係要長期先有效！！！！！

1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

不要說 推 試著說 我會罷工

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

三大罷工其實係指邊三大